求片！關於尋晚元朗站第一批到場嘅警察

尋晚唔記得睇邊個台嘅直播第一批到場果一批警察，比大批市民鬧佢地點解咁遲先出現，其中有幾個警察想衝埋去打啲市民

有冇人有嗰段嘅片

有 做咩

想再post上網，分享下班警察有幾優秀

黑幫有得打 黑警點會執輸 睇住佢地就郁手啦

Link?

立場有片

立場姐姐條LIVE

Thx

咁撚癲

我發夢係果到質問果白衫三粒，佢個樣真係想過黎打我

樓主po完擺上嚟唔該